請問中環賤人(狗隻#52876)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
日本最大線上券因國安法撤離香港：沒有自由，也沒有金融業

用蚑那蝗語「外國勢力」形容日本公司，明顯奶共